---
title: Dinsdag 20 februari 2018
date: 2018-02-20
---
Vandaag ben ik in de ochtend naar het hoorcollege geweest. Daarna ben ik op school aan de slag gegaan voor het keuzevak en heb ik wat extra onderzoek gedaan voor het project. Daarna ben ik om 1300 naar de workshop inrichten ontwerpproces geweest. Ik vond het een erg nuttige workshop. We leerden een goed overzicht te krijgen over welke stappen je wanneer moet ondernemen. We konden scripties inzien en veel vragen stellen. Ook kregen we veel informatie over inrichten over het ontwerpproces in het algemeen. Daarna heb ik eind van de dag nog het keuzevak website bouwen gevolgd. Hier moest ik aangeven of ik wilde gaan voor de creatieve of technische kant. Ik heb gekozen voor de creatieve kant. Ik ben wat inspiratie op gaan doen en heb het begin van de website opgezet. Ik heb thuis nog extra onderzoek gedaan en interviewvragen opgesteld. 